［德州撲克］港島LIVE GAME

唔想成日出到咁撚遠打
想知港島區或者東區有冇人有玩開局可以叫埋我
或者喺下面留tg多人就約出嚟玩
prefer玩2/4 大小盲

我自己留先：

UP

Lm

lm